如果你係令狐沖，會鍾意邊個？

尼姑好撚正呀！

書一定係任盈盈

但係原著尼姑唔係要剃頭削髮咩
如果係咁又會點揀

周子瑜

田伯光

愈睇愈正

東方教主

一家系師娘啦

一定

風清陽 陽陽

Why not both?

我師父 華山君子劍

任盈盈

大宅院個丫環秋香

東方不敗！